AC米蘭恥笑區

拿波里貢能勁嘅

?

？

樓豬恥笑區

Cup上Cup

多謝agger路燈

笑我? 輸1:2果陣我已經話會反CUP

盜清好波